點解連登仔咁痛恨5p字

我打吾字有錯咩

冇錯呀 去第二個forum啦 唔會有人屌你 好行夾唔送

咁skr skr呢